【獨家】中共國安特急密件 山西進臨戰狀態

中共建政70周年逼近之際，除北京首都風聲鶴唳、草木皆兵外，中共各地也陸續進入「戰時」或「臨戰」狀態。大紀元獲得山西省國安委特急密件，山西從9月開始就進入「臨戰狀態」。

10月1日是中共竊政70周年，同時，緩緩來遲的中共十九屆四中全會也在10月份召開。屆時，中共將在北京天安門舉行閱兵等活動；中共中央委員也將進京，出席四中全會。中共為了保證上述活動和會議順利進行，在維穩方面如臨大敵。

《大紀元時報》獲得一份中共山西省委國家安全委員會辦公室9月2日下發的特急、機密文件。密件稱，山西作為中共首都北京的側翼屏障、環京護城河重要一環，從9月開始，全省各地各部門進入「臨戰狀態」，24小時值班執勤。

密件要求，全省在中共建政70周年、四中全會召開期間，要守住「三個防止」和「三個不發生」的底線；全省官員要「提高政治站隊」，把「思想和行動統一到中央各項重大決策部署上來」。

所謂的「三個防止」是指：防止大規模暴恐案件；防止暴恐案件多發頻發勢頭；防止暴恐活動向大陸蔓延。

「三個不發生」是指：不發生大面積停電事故；不發生人身死亡和事故；不發生重特大設備損壞事故。

密件提到當前中共面臨的國內外風險及危機：如中美貿易戰；中共遭西方圍堵等；香港的反送中「風波」可能向大陸倒灌；國內長期積累的矛盾和問題逐漸顯露，各種風險連鎖、聯動，升級、轉化，傳導效應明顯。

密件稱，山西作為京畿近省、能源大省、宗教大省和中部不發達地區，許多領域重大風險易發多發，尤其是該省經濟壓力大、民生領域欠帳多等因素，所以該省要嚴防「黑天鵝」「灰犀牛」事件。

時政評論員石實表示，中共目前除面臨上述國內外危機外，中共高層內部也嚴重分裂、權鬥不止，加重了中共垮台的危機。上述密件的要求，應該是來自中共國家安全委員會，而中共要求官員要「提高政治站隊」，說明還有官員沒有「站好隊」，而是站到當局的對立面了。
陝西實施「戰時」禁令
陝西省是繼中共山西省用「戰時」字眼後，大陸又一省份使用「臨戰狀態」的字眼。

中共陝西省副省長、公安廳廳長胡明朗9月4日簽發廳長令，宣佈全省公安機關由9月15日至10月4日啟動「戰時」禁酒令。

「戰時禁酒令」期間，陝西在職公安、警察、事業編警務人員、警務輔助人員等全省各級公安機關所有工作人員，禁止在任何時間、任何場合以任何理由飲酒。如果一經發現違令者，將追究當事人及領導人員責任。

大陸媒體人士鄧先生對自由亞洲電台表示，為了中共建政（竊政）70周年，陝西方面在內部動員大會使用了「戰時」的字眼，觸動社會的敏感神經。往年「十一」也有「維穩」的壓力，但陝西「這種強調得更厲害了」，顯示中共的那種緊張狀態。

「不像慶祝，倒像預防一場大難」
十一將近，中共從中央和地方如臨大敵，加強保安，從8月下旬開始，北京進入「十一模式」，規定水果刀、菜刀等刀具下架，以及9月7日至8日閱兵排練前夕，北京四處抓捕陳情申冤的民眾。

同時，北京市委書記蔡奇在8月31日保障十一安全動員大會上，要求北京安全工作要做到「精精益求精、萬萬無一失」。官媒《北京青年報》在報道該消息時，不但放在了頭版頭條的重要位置，而且還把「精精益求精、萬萬無一失」放在標題上凸顯。

海外媒體稱，「十一」前夕，中共「把人民當敵人」的舉動，「不像在準備一個盛大的節日，倒像是要預防一場大難」。

擔憂反送中風波向大陸倒灌 中共嚴防「逢九必亂」
時政評論員石實表示，陝西省、山西省先後用「戰時禁酒令」、「臨戰狀態」，說明中共當局感到今年十一「維穩」壓力巨大。香港從6月開始的大規模反送中運動也令中共緊張，中共在密件中擔憂反修例帶來的負面影響可能向大陸倒灌。

今年是中共竊政70周年，而今年初坊間再次傳出專制、極權政權很難挺過「70年大限」的說法。如當時全球最強大的獨裁政權——蘇聯解體時，正好蘇聯共產建政69周年；利比亞卡扎菲獨裁政權、伊拉克薩達姆獨裁政權被推翻，卡扎菲、薩達姆被處死時，都是69周歲，沒有超過70歲。

同時，今年初還傳出「逢九必亂」的說法。對此，中共高度緊張，嚴防「顏色革命」等。＃

就嚟打仗喇又到儲午餐肉時間喇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

我對於不發生人身死亡和事故個理解係
不讓人知道發生人身死亡和事故

大紀元聽住先

喜樂見聞

國際民主日 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

人地國慶係政府 國民一齊興祝
仆你個街 中共國慶搞撚到好似打內戰咁 乜柒都要禁

大紀元保持超安全行車距離

中共正係識得「不XX」 「防止XX」
永遠只係識阻止人地做乜做物 不思進取 永遠唔會進步